有關口號，對應有心人士抹黑

其實我睇番五大訴求，其實都冇違反基本法嘅原意，亦都冇去違反一國兩制，但國內又好，甚至香港本土都人覺得反送中係港獨，甚至加以抹黑，令到不知情者以為真係要搞港獨。。。
老實講，港獨係敏感野，先不論國內外，香港裏面都有唔少人唔認同。攞出黎，真係好易有人割。
其實今次活動就係反送中五大訴求做主場，可唔可以回歸主線，係一個common ground到爭取普世價值?
如果用埋以下口號會唔會好啲?至少俾有心人士冇位入，同埋可以sell中藍。我知道依兩個月嘅輿論戰中大家喺咁俾人刺激，但到今時今日希望大家放下仇恨，唸番起初心，理性思考討論。。
1「支持一國兩制，落實五大訴求」
2「愛中國愛香港，要民主要法治」

個人認為以上口號好嘅原因有:
一、冇位俾人入，大家明嘅。
二、Notice番政府，其實真係公義而非反政府，我地係幫緊你地唔行錯路。畢竟我地係香港人，希望香港政府會更好，而唔係依家咁樣一錯再錯。
三、用軟，其實將心比心，政府其實都要下台階，係時候釋出善意，黎個軟硬兼施。

個人小小愚見，希望各位討論。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

各位覺得啱嘅就幫推，我P牌仔人微言輕。感謝各位。

818前再推